有種堅持叫David

屌你老母hocc
笑話

hocc 講呢個笑話好笑d 定 白卡仔google完圖當自己游完月球好笑D?

Google仲要冇cut走水印真係好好笑，睇佢啲post 好funny

白卡仔邊會有正常思維

Hocc同五毛一樣反Trump

8月13

有咩咁好笑
個陣都好多連登仔幫條白卡佬打飛機啦

推

唔知點解佢啲fans突然間唔見晒

木耳衰咩？

有種david叫堅持

有種左膠叫HOCC

主流就係垃圾
梁天琦四五年前出嚟講香港獨立一樣比人屌到仆街

8月13號嘅野你攞出嚟講
今日幾月幾號啊?